{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101931",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 호텔 레이크"
    },
    "text": "密陽の巣、レイクは快適で清潔なサービスを提供しています。 宿泊施設は計25室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内を行っています。 追加料金により、1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 また、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。 訪問者のレビューによると、無人チェックインによって不便を感じることがあり、周辺施設が不足しているためコンビニで事前に準備をすることが必要です。 しかし、ホテル内には広い駐車場があって便利であり、宿の内部や寝具、トイレなどの清潔状態は非常に優れています。 それに、社長が親切で宿泊するには快適で快適な場所です。 さらに、すべての客室ではネットフリックス視聴が可能で、スパワールプールとUHD 55インチTV、ウォシュレットシステム、非対面チェックインシステムが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "巣レイクは何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計25室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "巣レイクではどのような言語で案内が行われますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内が行われます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金により、1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。また、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "無人チェックインによって不便を感じることはありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、無人チェックインによって不便を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺施設は充実していますか？",
            "answer": "周辺施設が不足しているため、コンビニで事前に準備をすることが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル内には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部や寝具、トイレは清潔ですか？",
            "answer": "宿の内部や寝具、トイレなどの清潔状態は非常に優れています。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長が親切で宿泊するには快適で快適な場所です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックス視聴が可能で、スパワールプールとUHD 55インチTV、ウォシュレットシステム、非対面チェックインシステムが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 404
    }
}